［幫起底］狗：阿sir做野咩可以唔答呀

發夢係Facebook 見到有一個律司
見到有位少女被3隻狗圍住搜身
於是就見義勇為留低拍片 影住班狗
其中一隻狗就聲大夾惡 粗聲粗氣
好似公園阿伯咁 不停恐嚇律司及少女
期間律司提醒少女有權不回應狗隻問題
然後個隻EQ極低既狗就對律司作出一輪咆哮

沙展22

各位有良心既連登仔 大家淨係起佢底好啦

千祈千祈千祈唔好搞埋佢屋企人呀

推

依家啲狗真係當自己大哂

阿sir 你宜家係咪老妨呀 ？

好大既官威

Push

律師在場都咁撚惡
俾狗拉晒無人幫個d會點
香港警察已經唔再隱藏自己嘅黑暗醜惡

一講英文就唔識應

真 我睇片都覺得個細路女好無助
好彩有律司係隔離
但即使係咁 隻狗仲係大聲呼喝
仲要唔比個女仔拒絕回應

律司都講明佢有權唔答你
隻狗仲夠膽話差人做野就要答

好彩有個律師姐?
執邊冇路人幫拖?

雪上加霜
毅進仔連中文都未撚學好

其實個律師可唔可以即場做佢代表律師 即刻介入？

狗真係狗

最後走咗？其實佢嚇鬼啫,我乜都無可以點？最多落臭格48,意志堅定唔好答問題

晒慘係好多剛成年/未成年學生哥學生妹一定俾佢地拉入警署兇